{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947531968974","data":{"timestamp":" 947531968974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" 0"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947531978404","data":{"timestamp":" 947531978404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" d"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947531992467","data":{"timestamp":" 947531992467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947531999690","data":{"timestamp":" 947531999690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532005727","data":{"timestamp":" 947532005727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532018650","data":{"timestamp":" 947532018650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532031161","data":{"timestamp":" 947532031161"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532037892","data":{"timestamp":" 947532037891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532044179","data":{"timestamp":" 947532044179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532056098","data":{"timestamp":" 947532056098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532067760","data":{"timestamp":" 947532067760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532082279","data":{"timestamp":" 947532082279"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532099528","data":{"timestamp":" 947532099527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532117090","data":{"timestamp":" 947532117090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" P"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532129750","data":{"timestamp":" 947532129750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947532132032","data":{"timestamp":" 947532132032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" a41d92e2-f37f-4ea5-9cf6-f460a4afa52d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947562998149","data":{"timestamp":" 947562998149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huyu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563005911","data":{"timestamp":" 947563005911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huyu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563009143","data":{"timestamp":" 947563009143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huyu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563012760","data":{"timestamp":" 947563012760"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huyu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" Y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563015695","data":{"timestamp":" 947563015695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_huyu"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563034096","data":{"timestamp":" 947563034096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tano"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563038296","data":{"timestamp":" 947563038296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tano"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563042742","data":{"timestamp":" 947563042742"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tano"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563045884","data":{"timestamp":" 947563045884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_tano"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563054209","data":{"timestamp":" 947563054209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ulio"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563057588","data":{"timestamp":" 947563057587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ulio"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563060908","data":{"timestamp":" 947563060908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ulio"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563065095","data":{"timestamp":" 947563065095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ulio"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563072247","data":{"timestamp":" 947563072246"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ulio"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563086822","data":{"timestamp":" 947563086822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bluu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563094165","data":{"timestamp":" 947563094165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bluu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563097363","data":{"timestamp":" 947563097363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bluu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563100536","data":{"timestamp":" 947563100535"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bluu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563103014","data":{"timestamp":" 947563103013"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_bluu"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" u"," userResponse":" u"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563117315","data":{"timestamp":" 947563117314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hali"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563122118","data":{"timestamp":" 947563122118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hali"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563125684","data":{"timestamp":" 947563125684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hali"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563128621","data":{"timestamp":" 947563128620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hali"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563140219","data":{"timestamp":" 947563140219"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_geni"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" 3"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563148494","data":{"timestamp":" 947563148493"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_geni"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" g"," userResponse":" g"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563152843","data":{"timestamp":" 947563152843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_geni"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563156688","data":{"timestamp":" 947563156687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_geni"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" n"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563159575","data":{"timestamp":" 947563159575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_geni"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563176574","data":{"timestamp":" 947563176574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_peke"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" p"," userResponse":" p"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563180726","data":{"timestamp":" 947563180726"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_peke"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563185103","data":{"timestamp":" 947563185103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_peke"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563191127","data":{"timestamp":" 947563191127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_peke"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563200239","data":{"timestamp":" 947563200239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563207141","data":{"timestamp":" 947563207141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563216105","data":{"timestamp":" 947563216105"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563219935","data":{"timestamp":" 947563219934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563227267","data":{"timestamp":" 947563227267"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563235505","data":{"timestamp":" 947563235505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563240658","data":{"timestamp":" 947563240658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563243879","data":{"timestamp":" 947563243879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563257993","data":{"timestamp":" 947563257993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndoo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" n"," userResponse":" N"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563261956","data":{"timestamp":" 947563261956"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndoo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563265189","data":{"timestamp":" 947563265189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndoo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563268898","data":{"timestamp":" 947563268898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_ndoo"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563278127","data":{"timestamp":" 947563278126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563281577","data":{"timestamp":" 947563281577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563287005","data":{"timestamp":" 947563287004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" f"," userResponse":" f"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563289973","data":{"timestamp":" 947563289972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kifo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd:lc.wrd.len-4.1","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563303258","data":{"timestamp":" 947563303256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" d82997ca-8ad7-4c83-ab31-cd39baa2ffe8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd_lc.wrd.len-4.1"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_kifo"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563338736","data":{"timestamp":" 947563338736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kato"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" k"," userResponse":" k"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563342872","data":{"timestamp":" 947563342872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kato"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563351337","data":{"timestamp":" 947563351337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kato"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563354124","data":{"timestamp":" 947563354124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_kato"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563366977","data":{"timestamp":" 947563366977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mate"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563374500","data":{"timestamp":" 947563374500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mate"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" M"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563378861","data":{"timestamp":" 947563378861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mate"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563385692","data":{"timestamp":" 947563385691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mate"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563390363","data":{"timestamp":" 947563390363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mate"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563393922","data":{"timestamp":" 947563393922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_mate"," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563409930","data":{"timestamp":" 947563409930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maji"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563416979","data":{"timestamp":" 947563416979"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maji"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" n"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563429054","data":{"timestamp":" 947563429054"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maji"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" m"," userResponse":" m"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563433390","data":{"timestamp":" 947563433390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maji"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563438207","data":{"timestamp":" 947563438207"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maji"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" j"," userResponse":" j"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563442670","data":{"timestamp":" 947563442670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_maji"," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563480593","data":{"timestamp":" 947563480593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" f"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563490107","data":{"timestamp":" 947563490107"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" h"," userResponse":" h"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563494722","data":{"timestamp":" 947563494722"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" l"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563502887","data":{"timestamp":" 947563502887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" C"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563513856","data":{"timestamp":" 947563513856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563514587","data":{"timestamp":" 947563514587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563550608","data":{"timestamp":" 947563550608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563561230","data":{"timestamp":" 947563561230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" v"," userResponse":" v"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563564347","data":{"timestamp":" 947563564346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_hivi"," problemNumber":" 4"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" I"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563583750","data":{"timestamp":" 947563583749"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563593051","data":{"timestamp":" 947563593051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563600823","data":{"timestamp":" 947563600823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563605114","data":{"timestamp":" 947563605114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563615469","data":{"timestamp":" 947563615469"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563619381","data":{"timestamp":" 947563619380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zeze"," problemNumber":" 5"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563641080","data":{"timestamp":" 947563641080"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" b"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563649696","data":{"timestamp":" 947563649696"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" d"," userResponse":" d"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563653411","data":{"timestamp":" 947563653411"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563663041","data":{"timestamp":" 947563663041"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" b"," userResponse":" b"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563666620","data":{"timestamp":" 947563666620"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_dobi"," problemNumber":" 6"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" i"," userResponse":" i"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563682507","data":{"timestamp":" 947563682507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563688047","data":{"timestamp":" 947563688047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563711428","data":{"timestamp":" 947563711428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563730358","data":{"timestamp":" 947563730358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563776053","data":{"timestamp":" 947563776053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" t"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563786922","data":{"timestamp":" 947563786922"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563791577","data":{"timestamp":" 947563791577"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_taya"," problemNumber":" 7"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563807292","data":{"timestamp":" 947563807292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" I"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563813468","data":{"timestamp":" 947563813468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563823645","data":{"timestamp":" 947563823645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563834127","data":{"timestamp":" 947563834127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563841831","data":{"timestamp":" 947563841830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563848313","data":{"timestamp":" 947563848313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563854538","data":{"timestamp":" 947563854538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563864881","data":{"timestamp":" 947563864880"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" V"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563875115","data":{"timestamp":" 947563875115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" x"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563888429","data":{"timestamp":" 947563888429"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" y"," userResponse":" y"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563894377","data":{"timestamp":" 947563894377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_yeye"," problemNumber":" 8"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563910449","data":{"timestamp":" 947563910449"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zote"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" z"," userResponse":" z"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563916561","data":{"timestamp":" 947563916561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zote"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" o"," userResponse":" o"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563920895","data":{"timestamp":" 947563920895"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zote"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" t"," userResponse":" t"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563932844","data":{"timestamp":" 947563932844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_zote"," problemNumber":" 9"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" e"," userResponse":" e"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563944883","data":{"timestamp":" 947563944883"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" j"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563955266","data":{"timestamp":" 947563955266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" W"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563968023","data":{"timestamp":" 947563968023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" w"," userResponse":" w"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563983524","data":{"timestamp":" 947563983524"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" o"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563990092","data":{"timestamp":" 947563990092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947563998615","data":{"timestamp":" 947563998615"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" p"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_METRIC - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564005534","data":{"timestamp":" 947564005534"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" c"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" FTR_WRONG - FTR_ERROR_CHAR"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564017358","data":{"timestamp":" 947564017358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" l"," userResponse":" l"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564027011","data":{"timestamp":" 947564027011"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" null"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" a"," userResponse":" a"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" FTR_RIGHT"," totalProblemsCount":" 10"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"write.wrd.dic:lc.wrd.len-4.2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564045503","data":{"timestamp":" 947564045500"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"num.scale:0..10.off1.1__it_2","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564090333","data":{"timestamp":" 947564090332"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 5864500e-229e-4c1d-a5d0-93cc3452680d"," language":" LANG_SW"," tutorName":" word_copy"," tutorId":" write.wrd.dic_lc.wrd.len-4.2"," matrixName":" literacy"," levelName":" null"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" write_wala"," problemNumber":" 10"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" -1"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564108088","data":{"timestamp":" 947564108087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564108726","data":{"timestamp":" 947564108725"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564108982","data":{"timestamp":" 947564108982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564109551","data":{"timestamp":" 947564109551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564110711","data":{"timestamp":" 947564110710"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564111482","data":{"timestamp":" 947564111482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564112905","data":{"timestamp":" 947564112905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIISHI"," userResponse":" ALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564113804","data":{"timestamp":" 947564113804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BUIBUI"," userResponse":" BUIBUI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564114445","data":{"timestamp":" 947564114444"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564115389","data":{"timestamp":" 947564115388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAITWA"," userResponse":" ANAITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564116045","data":{"timestamp":" 947564116045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo zamani za kale zamani sana aliishi buibui mmoja anaitwa Anansi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564118477","data":{"timestamp":" 947564118477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564118730","data":{"timestamp":" 947564118729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564119671","data":{"timestamp":" 947564119671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564120562","data":{"timestamp":" 947564120561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564121414","data":{"timestamp":" 947564121413"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPISHI"," userResponse":" MPISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564122322","data":{"timestamp":" 947564122321"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mke wa Anansi alikuwa mpishi mzuri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZURI"," userResponse":" MZURI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564125089","data":{"timestamp":" 947564125089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564125530","data":{"timestamp":" 947564125529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564126242","data":{"timestamp":" 947564126241"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564127303","data":{"timestamp":" 947564127303"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564128227","data":{"timestamp":" 947564128227"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPENDA"," userResponse":" ALIPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564129042","data":{"timestamp":" 947564129042"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONJA"," userResponse":" KUONJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564129975","data":{"timestamp":" 947564129975"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VYAKULA"," userResponse":" VYAKULA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564131591","data":{"timestamp":" 947564131591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILIVYOPIKWA"," userResponse":" VILIVYOPIKWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564131806","data":{"timestamp":" 947564131806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564132669","data":{"timestamp":" 947564132668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANAWAKE"," userResponse":" WANAWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564133382","data":{"timestamp":" 947564133381"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENGINE"," userResponse":" WENGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564133694","data":{"timestamp":" 947564133693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564134577","data":{"timestamp":" 947564134576"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALE"," userResponse":" PALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564135633","data":{"timestamp":" 947564135632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini kila mara Anansi alipenda kuonja vyakula vilivyopikwa na wanawake wengine wa pale kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564138718","data":{"timestamp":" 947564138717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564139334","data":{"timestamp":" 947564139334"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564140449","data":{"timestamp":" 947564140448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564141584","data":{"timestamp":" 947564141584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPITA"," userResponse":" ALIPITA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564141936","data":{"timestamp":" 947564141935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564142817","data":{"timestamp":" 947564142817"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564144061","data":{"timestamp":" 947564144060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAFIKIYE"," userResponse":" RAFIKIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564144902","data":{"timestamp":" 947564144902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja Anansi alipita kwa Sungura rafikiye mpendwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564147527","data":{"timestamp":" 947564147527"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564148412","data":{"timestamp":" 947564148412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIONA"," userResponse":" ALIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564148977","data":{"timestamp":" 947564148977"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564149212","data":{"timestamp":" 947564149212"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564149927","data":{"timestamp":" 947564149927"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564150731","data":{"timestamp":" 947564150731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGUNI"," userResponse":" CHUNGUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564153470","data":{"timestamp":" 947564153470"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564154454","data":{"timestamp":" 947564154454"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAPENDA"," userResponse":" ANAPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564154919","data":{"timestamp":" 947564154918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564155173","data":{"timestamp":" 947564155173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564155948","data":{"timestamp":" 947564155948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564157233","data":{"timestamp":" 947564157233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKASEMA"," userResponse":" AKASEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564157549","data":{"timestamp":" 947564157549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564158773","data":{"timestamp":" 947564158773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSISIMUKO"," userResponse":" MSISIMUKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564159679","data":{"timestamp":" 947564159679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564160323","data":{"timestamp":" 947564160323"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBOGA"," userResponse":" MBOGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564160559","data":{"timestamp":" 947564160559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564161423","data":{"timestamp":" 947564161423"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJANI"," userResponse":" MAJANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564161947","data":{"timestamp":" 947564161947"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564162513","data":{"timestamp":" 947564162512"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHUNGU"," userResponse":" CHUNGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564163067","data":{"timestamp":" 947564163067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi anapenda mboga za majani akasema kwa msisimuko kuna mboga za majani kwenye chungu chako."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKO"," userResponse":" CHAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564165972","data":{"timestamp":" 947564165971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564167225","data":{"timestamp":" 947564167225"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564168230","data":{"timestamp":" 947564168230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BADO"," userResponse":" BADO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564169575","data":{"timestamp":" 947564169575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAZIJAIVA"," userResponse":" HAZIJAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564170609","data":{"timestamp":" 947564170609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564171134","data":{"timestamp":" 947564171134"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVI"," userResponse":" HIVI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564172280","data":{"timestamp":" 947564172280"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBUNI"," userResponse":" KARIBUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564173731","data":{"timestamp":" 947564173731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZITAIVA"," userResponse":" ZITAIVA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564174872","data":{"timestamp":" 947564174871"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUBIRI"," userResponse":" SUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564175426","data":{"timestamp":" 947564175426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564176381","data":{"timestamp":" 947564176380"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sungura alimwambia bado hazijaiva lakini hivi karibuni zitaiva subiri tule pamoja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564178960","data":{"timestamp":" 947564178959"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564179923","data":{"timestamp":" 947564179923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564180218","data":{"timestamp":" 947564180218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564180972","data":{"timestamp":" 947564180972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564182327","data":{"timestamp":" 947564182327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564182982","data":{"timestamp":" 947564182982"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564183397","data":{"timestamp":" 947564183397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564184232","data":{"timestamp":" 947564184232"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SUNGURA"," userResponse":" SUNGURA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564185258","data":{"timestamp":" 947564185257"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564185723","data":{"timestamp":" 947564185723"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINA"," userResponse":" NINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564186677","data":{"timestamp":" 947564186677"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJUKUMU"," userResponse":" MAJUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564186885","data":{"timestamp":" 947564186884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564187668","data":{"timestamp":" 947564187668"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alisema kwa haraka ningependa kufanya hivyo Sungura lakini nina majukumu ya kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564190355","data":{"timestamp":" 947564190355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANANSI"," userResponse":" ANANSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564191350","data":{"timestamp":" 947564191349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564192304","data":{"timestamp":" 947564192304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGESUBIRI"," userResponse":" ANGESUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564193519","data":{"timestamp":" 947564193518"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_54__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564194131","data":{"timestamp":" 947564194130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564194228","data":{"timestamp":" 947564194228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" 8673576d-366f-4915-99bd-60d2f39d53ad"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_54__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Anansi alijua angesubiri bila shaka Sungura angempa kazi za kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564232859","data":{"timestamp":" 947564232858"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564233416","data":{"timestamp":" 947564233415"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564234924","data":{"timestamp":" 947564234923"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" MAMANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564235841","data":{"timestamp":" 947564235841"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUNUA"," userResponse":" ALINUNUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564236576","data":{"timestamp":" 947564236575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564237064","data":{"timestamp":" 947564237063"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564237872","data":{"timestamp":" 947564237872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564239634","data":{"timestamp":" 947564239633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" MOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564241467","data":{"timestamp":" 947564241466"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564243691","data":{"timestamp":" 947564243691"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564246579","data":{"timestamp":" 947564246579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564248176","data":{"timestamp":" 947564248176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" START_MAMANGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564249973","data":{"timestamp":" 947564249972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMANGU"," userResponse":" MAMANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564252069","data":{"timestamp":" 947564252067"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALINUNUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564255054","data":{"timestamp":" 947564255053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MENGI"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564257932","data":{"timestamp":" 947564257931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564260717","data":{"timestamp":" 947564260717"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" SANA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564262569","data":{"timestamp":" 947564262569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MENGI"," userResponse":" MENGI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564264089","data":{"timestamp":" 947564264089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja mamangu alinunua matunda mengi sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564266436","data":{"timestamp":" 947564266435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564266662","data":{"timestamp":" 947564266661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564267148","data":{"timestamp":" 947564267147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564268066","data":{"timestamp":" 947564268065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564269839","data":{"timestamp":" 947564269838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIJIULIZA"," userResponse":" TULIJIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564270617","data":{"timestamp":" 947564270616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINI"," userResponse":" LINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564271170","data":{"timestamp":" 947564271169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564272588","data":{"timestamp":" 947564272587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGETUGAWIA"," userResponse":" ANGETUGAWIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564273428","data":{"timestamp":" 947564273427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564274004","data":{"timestamp":" 947564274003"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564276395","data":{"timestamp":" 947564276394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564277180","data":{"timestamp":" 947564277180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564278404","data":{"timestamp":" 947564278404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564281122","data":{"timestamp":" 947564281121"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564282912","data":{"timestamp":" 947564282912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZANGU"," userResponse":" ZANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564284286","data":{"timestamp":" 947564284286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIJIULIZA"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564287546","data":{"timestamp":" 947564287546"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIJIULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564289714","data":{"timestamp":" 947564289714"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564291736","data":{"timestamp":" 947564291736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564295288","data":{"timestamp":" 947564295287"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGETUGAWIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564299434","data":{"timestamp":" 947564299434"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564300936","data":{"timestamp":" 947564300936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu zangu tulijiuliza lini mama angetugawia ili tule."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564302301","data":{"timestamp":" 947564302301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564303693","data":{"timestamp":" 947564303692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564304528","data":{"timestamp":" 947564304528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKANGU"," userResponse":" KAKANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564305038","data":{"timestamp":" 947564305037"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564305824","data":{"timestamp":" 947564305823"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" ALIJIFICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564310907","data":{"timestamp":" 947564310907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564312862","data":{"timestamp":" 947564312862"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKANGU"," userResponse":" KAKANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564313904","data":{"timestamp":" 947564313904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564315546","data":{"timestamp":" 947564315545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564316514","data":{"timestamp":" 947564316514"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" START_ALIJIFICHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564318742","data":{"timestamp":" 947564318741"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye kakangu Rahim alijificha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIFICHA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564319643","data":{"timestamp":" 947564319642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYALA"," userResponse":" START_ALIJIFICHA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564320972","data":{"timestamp":" 947564320971"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYALA"," userResponse":" ALIYALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564321798","data":{"timestamp":" 947564321797"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564321859","data":{"timestamp":" 947564321859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564322085","data":{"timestamp":" 947564322085"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564322818","data":{"timestamp":" 947564322818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564323083","data":{"timestamp":" 947564323082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564327887","data":{"timestamp":" 947564327886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ALIYALA"," userResponse":" START_ALIYALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564328887","data":{"timestamp":" 947564328887"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" ALIYALA"," userResponse":" START_ALIYALA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564330499","data":{"timestamp":" 947564330498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYALA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564331954","data":{"timestamp":" 947564331954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564333376","data":{"timestamp":" 947564333375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALE"," userResponse":" YALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564334729","data":{"timestamp":" 947564334729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564336307","data":{"timestamp":" 947564336307"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564337635","data":{"timestamp":" 947564337635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564339751","data":{"timestamp":" 947564339751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliyala matunda yale yote peke yake!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564342192","data":{"timestamp":" 947564342191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564342448","data":{"timestamp":" 947564342447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564342945","data":{"timestamp":" 947564342944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564343676","data":{"timestamp":" 947564343675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564345097","data":{"timestamp":" 947564345096"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIPOGUNDUA"," userResponse":" TULIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564347090","data":{"timestamp":" 947564347090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULILIA"," userResponse":" TULILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564348594","data":{"timestamp":" 947564348593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKISEMA"," userResponse":" TUKISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564350087","data":{"timestamp":" 947564350087"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564350277","data":{"timestamp":" 947564350276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564351421","data":{"timestamp":" 947564351420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTUKUTU"," userResponse":" MTUKUTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564352463","data":{"timestamp":" 947564352463"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564352714","data":{"timestamp":" 947564352713"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564353738","data":{"timestamp":" 947564353737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOYO"," userResponse":" MCHOYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564356406","data":{"timestamp":" 947564356406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" START_TULILIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564358217","data":{"timestamp":" 947564358217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564360106","data":{"timestamp":" 947564360106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564362696","data":{"timestamp":" 947564362695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564364159","data":{"timestamp":" 947564364159"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564366177","data":{"timestamp":" 947564366177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIPOGUNDUA"," userResponse":" START_TULIPOGUNDUA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564369258","data":{"timestamp":" 947564369258"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIPOGUNDUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564373682","data":{"timestamp":" 947564373682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULILIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564375944","data":{"timestamp":" 947564375942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUKISEMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564384090","data":{"timestamp":" 947564384090"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564385792","data":{"timestamp":" 947564385792"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564387665","data":{"timestamp":" 947564387665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MTUKUTU"," userResponse":" MCHOYO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564390644","data":{"timestamp":" 947564390644"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTUKUTU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564392442","data":{"timestamp":" 947564392442"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564394065","data":{"timestamp":" 947564394064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564396455","data":{"timestamp":" 947564396455"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulipogundua tulilia tukisema Rahim ni mtukutu tena ni mchoyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MCHOYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564398791","data":{"timestamp":" 947564398791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564400525","data":{"timestamp":" 947564400525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" ALIKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564401857","data":{"timestamp":" 947564401856"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564403336","data":{"timestamp":" 947564403335"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" ALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564404053","data":{"timestamp":" 947564404052"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564405582","data":{"timestamp":" 947564405581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" MATUNDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564406454","data":{"timestamp":" 947564406452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" YOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564408099","data":{"timestamp":" 947564408098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564409472","data":{"timestamp":" 947564409471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMELIWA"," userResponse":" YAMELIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564413195","data":{"timestamp":" 947564413194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564415046","data":{"timestamp":" 947564415045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564419568","data":{"timestamp":" 947564419568"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKASIRIKA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564423466","data":{"timestamp":" 947564423465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564426486","data":{"timestamp":" 947564426486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564430681","data":{"timestamp":" 947564430680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564433656","data":{"timestamp":" 947564433656"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATUNDA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564438596","data":{"timestamp":" 947564438596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564442259","data":{"timestamp":" 947564442259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIKUWA"," userResponse":" YALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564442652","data":{"timestamp":" 947564442651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" YAMELIWA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564445409","data":{"timestamp":" 947564445409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alikasirika sana alipogundua kwamba matunda yote yalikuwa yameliwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAMELIWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564447782","data":{"timestamp":" 947564447781"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564448018","data":{"timestamp":" 947564448017"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564448487","data":{"timestamp":" 947564448487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564449237","data":{"timestamp":" 947564449236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564450996","data":{"timestamp":" 947564450995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIMWANGALIA"," userResponse":" TULIMWANGALIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564451762","data":{"timestamp":" 947564451761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564452412","data":{"timestamp":" 947564452412"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564453179","data":{"timestamp":" 947564453179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564454041","data":{"timestamp":" 947564454040"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564458150","data":{"timestamp":" 947564458149"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MACHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564460186","data":{"timestamp":" 947564460185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564460192","data":{"timestamp":" 947564460192"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564460199","data":{"timestamp":" 947564460199"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NDUGU"," userResponse":" NDUGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564460206","data":{"timestamp":" 947564460206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YANGU"," userResponse":" YANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564462482","data":{"timestamp":" 947564462482"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TULIMWANGALIA"," userResponse":" MACHO"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564465060","data":{"timestamp":" 947564465060"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" TULIMWANGALIA"," userResponse":" START_TULIMWANGALIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564466993","data":{"timestamp":" 947564466992"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIMWANGALIA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564467869","data":{"timestamp":" 947564467869"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564469365","data":{"timestamp":" 947564469365"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564469660","data":{"timestamp":" 947564469660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MACHO"," userResponse":" MACHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564471302","data":{"timestamp":" 947564471302"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mimi na ndugu yangu tulimwangalia Rahim kwa macho makali."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAKALI"," userResponse":" MAKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564474257","data":{"timestamp":" 947564474256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULMWULIZA"," userResponse":" TULMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564474962","data":{"timestamp":" 947564474962"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564476141","data":{"timestamp":" 947564476140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564477611","data":{"timestamp":" 947564477610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMWADHIBU"," userResponse":" ANGEMWADHIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564478257","data":{"timestamp":" 947564478256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564481426","data":{"timestamp":" 947564481425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULMWULIZA"," userResponse":" TULMWULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564481436","data":{"timestamp":" 947564481435"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564481720","data":{"timestamp":" 947564481720"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" IKIWA"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564487728","data":{"timestamp":" 947564487727"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" ANGEMWADHIBU"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564489911","data":{"timestamp":" 947564489910"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMWADHIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564492191","data":{"timestamp":" 947564492191"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" IKIWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564495575","data":{"timestamp":" 947564495574"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Tulmwuliza mama ikiwa angemwadhibu Rahim."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564498350","data":{"timestamp":" 947564498349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564499207","data":{"timestamp":" 947564499206"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564500376","data":{"timestamp":" 947564500375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" ALIPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564501833","data":{"timestamp":" 947564501832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ADHABU"," userResponse":" ADHABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564502663","data":{"timestamp":" 947564502662"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564504602","data":{"timestamp":" 947564504601"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUKUTARAJIA"," userResponse":" HATUKUTARAJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564509181","data":{"timestamp":" 947564509180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564511007","data":{"timestamp":" 947564511007"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564512806","data":{"timestamp":" 947564512806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564515019","data":{"timestamp":" 947564515019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ADHABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564517297","data":{"timestamp":" 947564517296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564519839","data":{"timestamp":" 947564519838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini Rahim alipata adhabu ambayo hatukutarajia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATUKUTARAJIA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564522395","data":{"timestamp":" 947564522394"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564523704","data":{"timestamp":" 947564523704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564524813","data":{"timestamp":" 947564524813"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564526093","data":{"timestamp":" 947564526092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAHALI"," userResponse":" PAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564526849","data":{"timestamp":" 947564526848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564528744","data":{"timestamp":" 947564528744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564529651","data":{"timestamp":" 947564529651"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564530051","data":{"timestamp":" 947564530051"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" START_HAKUWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564531147","data":{"timestamp":" 947564531147"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564531648","data":{"timestamp":" 947564531648"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564532021","data":{"timestamp":" 947564532021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAHALI"," userResponse":" PAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564533860","data":{"timestamp":" 947564533860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564535389","data":{"timestamp":" 947564535388"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 2"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564537119","data":{"timestamp":" 947564537118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Rahim hakuweza kutulia pahali pamoja!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" AUTO_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564539506","data":{"timestamp":" 947564539505"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564541079","data":{"timestamp":" 947564541078"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWUULIZA"," userResponse":" ALIPOMWUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564541996","data":{"timestamp":" 947564541995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564542266","data":{"timestamp":" 947564542265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564543115","data":{"timestamp":" 947564543114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564543253","data":{"timestamp":" 947564543253"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564543953","data":{"timestamp":" 947564543952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" CHINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564545475","data":{"timestamp":" 947564545474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAUMWA"," userResponse":" NAUMWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564545805","data":{"timestamp":" 947564545804"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564546524","data":{"timestamp":" 947564546523"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564548517","data":{"timestamp":" 947564548516"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564552964","data":{"timestamp":" 947564552964"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMWUULIZA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564555401","data":{"timestamp":" 947564555400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564557194","data":{"timestamp":" 947564557194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564560664","data":{"timestamp":" 947564560664"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" KWA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564563284","data":{"timestamp":" 947564563284"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAUTI"," userResponse":" SAUTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564563288","data":{"timestamp":" 947564563288"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564564931","data":{"timestamp":" 947564564931"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHINI"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564566938","data":{"timestamp":" 947564566938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAUMWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564570271","data":{"timestamp":" 947564570270"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564573141","data":{"timestamp":" 947564573140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" MAMA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564573934","data":{"timestamp":" 947564573934"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mama alipomwuuliza alijibu kwa sauti ya chini Naumwa na tumbo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUMBO"," userResponse":" TUMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564576597","data":{"timestamp":" 947564576596"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOTE"," userResponse":" SOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564577514","data":{"timestamp":" 947564577513"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIONA"," userResponse":" TULIONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564578196","data":{"timestamp":" 947564578196"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564579224","data":{"timestamp":" 947564579223"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564580020","data":{"timestamp":" 947564580020"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564580776","data":{"timestamp":" 947564580775"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ADHABU"," userResponse":" ADHABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564581705","data":{"timestamp":" 947564581704"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAYA"," userResponse":" MBAYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564582826","data":{"timestamp":" 947564582825"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" KULIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564583295","data":{"timestamp":" 947564583294"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" KAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564584137","data":{"timestamp":" 947564584137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564585483","data":{"timestamp":" 947564585483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGECHAPWA"," userResponse":" ANGECHAPWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564585678","data":{"timestamp":" 947564585678"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564586174","data":{"timestamp":" 947564586174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" MAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564590912","data":{"timestamp":" 947564590912"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 1"," expectedAnswer":" SOTE"," userResponse":" NA"," correctness":" INCORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564595243","data":{"timestamp":" 947564595243"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SOTE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564597104","data":{"timestamp":" 947564597104"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TULIONA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564599044","data":{"timestamp":" 947564599044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564600901","data":{"timestamp":" 947564600901"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564602994","data":{"timestamp":" 947564602994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564605132","data":{"timestamp":" 947564605132"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ADHABU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564606907","data":{"timestamp":" 947564606907"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBAYA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564608822","data":{"timestamp":" 947564608822"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIKO"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564610728","data":{"timestamp":" 947564610728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564612833","data":{"timestamp":" 947564612833"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564615292","data":{"timestamp":" 947564615292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGECHAPWA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564617208","data":{"timestamp":" 947564617208"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564619234","data":{"timestamp":" 947564619233"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Sote tuliona kwamba hiyo ilikuwa adhabu mbaya kuliko kama Rahim angechapwa na mama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAMA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564622074","data":{"timestamp":" 947564622073"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" BAADAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564623428","data":{"timestamp":" 947564623428"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOPATA"," userResponse":" ALIPOPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564624082","data":{"timestamp":" 947564624082"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAFUU"," userResponse":" NAFUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564625657","data":{"timestamp":" 947564625657"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" RAHIM"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564626949","data":{"timestamp":" 947564626948"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUOMBA"," userResponse":" ALITUOMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564628174","data":{"timestamp":" 947564628174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSAMAHA"," userResponse":" MSAMAHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564631744","data":{"timestamp":" 947564631744"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADAYE"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564633857","data":{"timestamp":" 947564633857"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOPATA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564635680","data":{"timestamp":" 947564635680"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAFUU"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564637600","data":{"timestamp":" 947564637600"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RAHIM"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564640298","data":{"timestamp":" 947564640298"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITUOMBA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564642292","data":{"timestamp":" 947564642291"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSAMAHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.parrot::story_12","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564644319","data":{"timestamp":" 947564644319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"947564644473","data":{"timestamp":" 947564644473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000110_221854"," gameId":" c82bd0a9-50e9-47c4-a599-8629e681448a"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.parrot__story_12"," matrixName":" literacy"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baadaye alipopata nafuu Rahim alituomba msamaha."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSAMAHA"," userResponse":" TOUCH_GENERATED"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}